有無人4m收入仲係著緊uniqlo😭

淨低嘅輸俾馬會

死賭仔又開季破產啦

屋企7成衫都係u記
有咩問題

Me

費達拿收入唔只4m, 都係U記

著gu

月入5m 只買uniqlo特價貨

有咩問題？

月入12M都是著uniqlo

rich

人地收錢著u記 你就俾錢

廢到無sponsor

死毒撚

有乜分別牙ching

你sponsor me ok?

狗著咩都一樣啦

一泡米青

uniqlo貴d

yes呢句同liy講

等我月入4m再答你

想反佢好耐

好型

你反佢 我迷M達

唔使啦 出糧啦